# Hệ thống xử lý khí thải cho ngành Lò Hơi

Xử lý khí thải lò hơi là thiết bị gồm quạt ly tâm công nghiệp, các ống nối khớp nối, khu vực xử lý khí thải và ống khói. Khi vận hành, hệ thống này sẽ hút lượng khí thải do hoạt động đốt nhiên liệu của lò hơi sản sinh ra để dẫn đến nơi xử lý